# NOMEN

- Я, как пользователь, завёл кота и не знаю, как его назвать. Хотелось бы что-нибудь интересное и запоминающееся. Поэтому иду на Nomen (это по-латински "Имя"), где другие пользователи уже выставили имена своих питомцев (и не только питомцев).
- Я, как пользователь, могу просматривать имена, предолженные другими пользователями.
- Я, как пользователь, могу завести учётную запись, чтобы предожить имя, которое хочу.
- Я, как зарегистрированный пользователь, могу войти в систему, чтобы ввести предложенное имя.
- Я, как зарегистрированный пользователь, могу выйти из учётной записи, чтобы кот, пройдя по клавиатуре не уронил весь сервис.
- Я, как зарегистрированный пользователь, могу удалять посты с именами, но только свои.
- Я, как зарегистрированный пользователь, могу удаилть свою учётную запись.
